喂，如果美國同歐洲國家真係強硬同支共討債~

我抄晒所有留言user個名100次睇死啲歐洲人又係利益至上硬唔起，美國得把口9up，支共又贏